營多撈面要點煮先會好食d?

見有巴打之前講過炒下佢會好d
上youtube都搵到條片係炒
今晚試下

睇完個煮法都覺麻煩

落胡椒粉同麻油

營多唔係煮架，係撈架on9

聽講印尼個邊營多撈面既意思就係炒面
姐係炒先係正宗煮法

叫細佬買

真係好好食
炒完更加乾身 又入味 條條面都撈到

落蛋黃醬

營多真諦係頹煮快食 搞咁多嘢冇意思
利申平時味粉同醬凈係落碗 唔洗洗煲

邊淥邊烚蛋
4分鐘後攞起浸水
剝蛋殼 放落碗撈好左嘅麵
食個陣吉穿佢 撈埋佢 口感更滑

唔講咁多 你google - mamak indo mie goreng 就會知道人地地道煮法係點

正解啊清 包野都寫住INDOMIE GORENG(goreng姐係炒) 同印尼炒飯叫(nasi goreng)一樣 nasi係飯

試咗
炒嘅個麵質好食過就咁淥
真係食得出係條條麵都撈到

好想快d再炒黎食
下次買辣味

等你煮完我已經食咗個麵

但真係好食左

吓？用煲煮完都唔使洗煲？

𠺘下囉搵水 又冇掂味粉同醬

水滾落麵，落料落碗，煮好夾麵落碗，撈兩野食得

炒辣雞麵都係咁
炒完香d又冇咁辣

啲麵用油炸過㗎喎
香港人係咪冇衛生意識

食營多就係因為想頹食 而家要搞咁多野

其實唔算麻煩
只係多一兩分鐘既事
洗都只係洗隻平底鍋

平時用煲煮

我食左咁多年都係用煲住
但琴日試過新方法
返唔到轉頭

兩片芝士叮溶是必需嘅

其實個麵唔淥太耐都得
我平時淨係淥到就嚟佢散
咁樣個麵仲好乾身，仲有少少脆，同埋好易撈
咁先又方面又好食

之前識人會加片裝芝士炒
好重口但又係好食
不過好肥

落出前一丁粉食

我擺落微波爐度叮

識玩

你係土方 ？

估唔到個個都用煲 我就淨係放熱水落碗 倒水加料食得 有口感唔淋

落少少白醋

撈完落炒好嘅火腿絲撈勻
再煎隻蛋

唔好開火煮，煲滾水後就咁浸3分鐘。

撈完加多隻半生熟嘅水波蛋
啲麵有蛋味 好正

加蛋加蔥炒埋 唔好撈咁乾
我喺印尼峇里島交流嗰時，佢地知道我鐘意食就餐餐煮。仲有係當餸咁撈飯食

咁耐之前既留言都比你cap出黎, 你真係好鐘意食營多
呢個方法係比正常食多1~2分, 但香好多

唔好倒晒d水
有d汁好食d

濕食

呢個煮法係咪太痴線？

係要炒
之前個印印姐姐煮營多超好食
佢會落d料落去一齊炒 例如蛋 蔥
好香好好食 好似YouTube 睇果d泰國街邊小食咁

去荃豐偷下師

我都係！好掛住印尼姐姐炒既indomie，而家教左菲律賓姐姐炒都硬係差啲風味

其實藍色裝炒麵王 都係落鑊炒一炒即刻好食幾倍

我個煎pan唔煲得水，煎pan有浸coating，煲完水就冇

煲完面個煲有油架

Lm

其實最重要煮麵個水要大滾
夠滾既話淨係淥都已經好好食好彈牙

咁係個名姐 炒麵王都有個炒字啦

工人姐姐整嘅係好食d

一定要用筲箕過曬D水

加糖

留名學野

細個會加李錦記d蒜茸 試過加其他牌子既就唔同左味

利申留名學野

少水淥透個麵 就咁撈得啦屌

以前個姐姐一樣煮法
有時會加幾隻蝦 超好味
好掛住佢

以前喺荃灣大會堂附近嘅巷仔食過一間鋪頭嘅撈麵，好好食，但唔知咩牌子，好想食番，有無師兄知

lm學嘢

先搽sauce落碟 只落少少辣粉+黑色醬+半包白色粉
麵煮大約3分半鐘
之後撈起一定要fing乾水
再撈落碟

d麵有油

一定係食煎蛋

冇人識烈焰龍捲？

越望越肚餓

跟條片炒過一次係香口彈牙咗
不過多幾樣嘢洗都係煮完撈算啦

普通咁煮 碎左係袋個啲留低撈好再倒係面 不過比人話on9